美股認真討論區 CCCXX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

我入埋d 柒股 options..

SPCE 同 BP call 11月到期

希望佢地會上到$65 同 $35 求打醒

Spce試飛完先升得2蚊

麵神又中

前幾日炒復工消息已經覺得一日未復飛一日都只係乾升 諗住佢第二日會跌
點知唔撚跌仲繼續升 26蚊追DAL一入就跌dllm
早知企硬

不過DAL而家24蚊應該有支持 上番去應該唔難 係要等多陣啫

AAL就難講 本身盤數都已經唔好睇
唔老破都冇事嘅
如果跌到落9蚊左右應該可以溝
不過我唔會買就是了

CX 放料6月復飛少量航班
美國應該都差唔遠
坐多陣啦

盤後又升番

邊隻

坐真係唔驚
全日冇睇app 咁濟
不過真係驚破產
或者比其他公司收購
我29蚊盤前高追
諗住即日放
點知冇呢個機會

龍市

正常調整姐，過兩日睇下點

解藥play

今次啲人嚇怕左
唔敢入gild
就係佢上100 既日子

覺得又好似上次咁
洗完倉等大戶入哂貨再放消息

冇野了 屌approve jor
收市先講

下個禮拜一再整低佢 入夠貨完就變龍一

真係好識玩 次次都係收市講

高鋒蝕過1200
完場蝕500蚊 算係咁

全倉淡😭做足一星期雞

DAL唔會老破啦 佢已經係最健康嘅airline
你驚Virgin Atlantic老破DAL啲股份變廢紙就話姐

AAL本身多債少cash
不過侵侵應該會救嘅

航空股太難玩
盤前更加難估

不如玩下港股BOC aircraft leasing坐下
穩穩陣陣當對沖下

我頭先做左樣好戇鳩既嘢 戇鳩到我唔識嬲
一鳩早入左啲gild call等爆邊
今日見tsla on99 咁大跌 short 左張695 put 賺啲free money
Dklm 臨尾一下由708 急跌落700 我無睇maintenance margin
好死唔死俾人平左果幾張gild call
跟手佢就dklm一下爆上

賺埋都唔夠蝕

張1/5 695 put累我賺少左500 美 我屌

VIX已經出賣左佢地

695 都好進取

最後一個鐘 free money
我開bull put 695 650 都ok既

但on99 無睇margin
嬲到我唉

但gild只係升左$2 解藥play開始無咁有效

未出正式report
FDA 出左urgent approval
但我覺得實無死啦
個狗莊壓鳩左咁撚耐
唔差左壓多陣

Option 知唔知有冇俾人行權？

淡淡繼續加油，沖番落去阿

SABR, EXPE, MGM, LVS 如何

LVS 好嘢黎
咪話我唔分享

已經出左幾次large option flow alert

Ching呢幾隻都唔錯
星期一可唔可以再跌一跌比我入貨先

唔玩option唔係好知咩黎
不過都估到係好野

Fed Trump都唔夠老母麵鬥

五窮六絕七翻身？

神奇既事發生左了,53.5買既TSM買入價已經變成53.49同埋收0.78做期權金。所以BEP=52.71

出完財報aal 跌得好金

$29？ 而家$11

自膠 係咪講緊dal

唔投機你唔會賺得返

當你選擇坐幾年，就可能50蚊跌到$25
好多人股災就係咁輸

所以宜家咪等緊再跌同搵下啲潛力股坐
Btw你好sad咁喎

見到人輸錢我就會流眼淚

屌你老母袁征

我有同感
所以最後揀左ual dal ba rtx dis
黎坐返2-3年以上
依幾晚試過賺幾皮野無放
只得幾千盈利都無放
so far黎講依家都仲帳面試贏緊皮幾野
可能會再跌
不過從我買入果下已經有留錢分注入
所以都無話過份擔心
再跌5-10%再溝
溝到無閒錢投資咪坐等
相信2-3年後最少會翻倍

其實仲有visa appl ccl同埋其他
不過果d側重少d

MGM 同 LVS 唔知點揀好

ZM140

睇支牛 gsx勁多空軍

自己知自己d公司發生咩事

700蚊終於入手Tesla

注碼太大？

點解唔買etf

淡友空倉過eeekend

700沽咗TSLA 睇下星期一點

amazon繼續特價吧

TSLA每次升就升唔停，跌都跌唔停

長線坐幾年緊係揀科技股

P巴

點解升市唔覺鬼鬼地?

agree, 經歷上個月升市仲諗股市同現實既關係, 真係多餘

升市因為大選
跌市唔想畀侵侵贏

空軍救星
1.Elon, 2.larry

呢個禮拜入左兩鑊隻ARCT
兩鑊都因為大跌震走左
家陣個倉好似主力都係返 ETF

上邊位巴打700沽 我就700買

雖然股市跌但成交收縮

高j左tqqq

係 ZM升但得返1300萬 琴日仲有1600萬

係，我覺得強手冇出貨

而且成交量係跌咗好多
大家可以睇定啲先

但個格又似散貨格

望多日
散貨係成交量升
強手一齊出

唔算恐慌, 下星期扮升引散戶接貨, 派幾日貨先真跌都唔定
向好方面諗就係, 各大戶比侵侵屌柒, 今年大戶只可有限度拋售, keep住上落市

新手想問睇大市成交量 睇邊個好？
我睇唔到SPX 個成交量

之前大跌
出貨量係不停增加

幾先先上200

無巴真心睇好zm上200？

amd開多張43 蚊sp5月22同佢死過

我見佢呢個位有大手支持
但係上面好多蟹貨
我覺得換馬好啲

跌到呢星期打過和 白做

我180入貨

梗係啦 無理由中國人做唔到既

全正股蝕緊5%
下星期走定扑暈自己好？

不如Short Tsla對沖

ccl我都想入返，但驚佢6月尾都開唔到，所以睇定d覺得會再跌

無限Short Call 大法

我認真

痴撚線 TESLA CEO 實比人查啦 咁講野都得 講一句冇成10% 班股東心諗..

tsla 680末日put 5.8入6.5放左
長到13，冇信念
起碼都8先放丫

笑死
咁都得

遲一日all sabr 就賺，依家仲倒蝕緊
Sabr夜晚都上返7、真係好野
個個都睇跌，要唔要蝕小小離場呢

無啦啦唔見幾百億市值 仲癲過侵侵出黎9up

d股東心諗 查佢又死 唔查又死

真 但侵侵鳩up 係想穩軍心 股市升 但佢果句鳩up...

成日都出黎up架啦又唔係第一次

早幾爆上無止賺
依家變倒蝕
又交學費了

今次可能食住weed
支weed太勁差dd od咁出嚟9up下

算唔算做緊雙頂回落

邊度雙頂

航空股一日仲係收皮既情況下 佢都唔會好得返

短炒渣一陣算

X 收市價差7.51 盤後7.48
我SP左7.5 接唔接到貨

猿總牛B 利好爆升20000

tsm開多張50蚊short put溝貨 再無限short call

TSM 呢D股IV咁低 開SP 權金好似冇咩肉食

On9, 比人hack

真? 所以唔係佢自己講? 咁下星期一應該升番了

相對風險低

唔通賭依d近價咩

應該到7.5-premium個價先會接？

No 1.5%內可能有得偷雞

7.48 你接梗

一定係佢本人講 佢不嬲好憎人炒到Tesla 咁貴

我dllm day low 走左
同我v 撚返上去

成交量點定義多定少其實

你地d心理唔得唔好炒個股，買voo 賭美帝國運好過

利申： 我都係

INO一破死亡交叉真係可以見6

唔會，依隻垃圾6蚊能量底

炒過好多次

下星期引傻散入貨 大戶之後再出貨 有排跌

佢計盤中定盤後
接到都冇所謂 SC 番itm

睇睇下似呢幾日路紙咁行

83 有貨，呢隻我由73開出出入入n次，未驚過

轉左去codx了 短睇15$

成晚落注的感覺好似徒手接刀咁

星期一先敢考慮大幅加持

個個入哂重注先黎大跌 唔通真係熊3

依隻垃圾得short sell價值

Short squeeze Monday

牛市調整姐

1/3 倉位

Diamond hand

重有好多cash 快d 跌落去

個個仲係睇升

有排跌

入咗sabr 長揸，唔想煩

同之前比

周末唔洗做雞

入哂put?

落put過weekend 好撚淆

RTX大跌 隨時係因為肥仔金出返黎

做左大半個月雞, 可以休息下

已經對呢隻濕鳩股無希望, 諗緊SET唔SET止蝕

完成反彈浪
之後chok 到你暈 先再跌

有得賺嗰d 股已經走曬

等佢震下先，睇下星期咩形勢

連指 永遠是對的

希望爭0.5% 唔好execute

星期一熊三開始

其實係阻止唔到大家繼續炒

咁貴佢點增持
緊係放完再出黎講，跌返百零蚊又增持

依家咪阻止緊

佢會唔會比人拉真係好撚癲

有冇得話自己隊左草打錯野

如果佢真係想整底個價再入其實好恐怖

其實熊1 熊2 熊3有咩分別

自己google

美國聯儲局進一步縮減買債幅度，下周(5月4日至8日)，每日將購買80億美元國債，少於本周(4月27日至5月1日)的每日100億美元，而最初為750億美元。
另外，紐約聯儲銀行計劃下周購買最多7.5億美元機構持有的商業按揭抵押證券(CMBS)，將通過5月5日和7日的操作來完成。

呢個世界無熊三架

Me2

乾溏啦

點乾

ccl差唔多30%無食
今朝剩番4%

跌到2xx個期夠恐怖啦

屌 星期一咪又升返

冇墨了

似 要走貨了

俾人拉咪跌多野
佢都唔知幾想

又有指標出，即係call 得

冇得輸

問過終極指標麵神未

連指睇淡喎

面神永遠是對的

決定成立連登美股post ETF，如果有人唱好就買，唱淡就賣，無人講超過一個月都放，以1000蚊一個post為單位，睇下一個月可以輸幾多

廢老

巴菲特都唔玩，完啦

我都係
玩妖股tsla唔肯止賺 又唔肯止蝕
最後一個浪俾佢浸q死
我咁蠢都係無腦價投尻坐算

RTX唔洗驚 賭佢5月7號

老巴係咪今晚

係 再加玩妖股 大上大落

肯再引多次就夠

咁點解唔入voo?

點知超差 繼續跌

紙倉？

Etf真係唔多識
你指邊啲先

係咪菲比斯

廢老巴都退落嚟
睇嚟佢輸太多

Tsla尋晚無執錢咩

咁高先黎入
利申 我傻仔9蚊入都比人上兩星期震走左

連登ETF梗係紙倉，邊有咁多錢講兩句就入貨

你知唔知你做錯咩?

我必須承認自己係有賭仔心態
鐘意大上大落
Voo邊夠妖股升得快/跌得快
不過呢一個月白玩 就想改心態了

正股輸20%都未驚過

大路野voo
想軍工有ita
想半導體有smh
再唔係qqq xlk
對散戶來講etf係最好選擇

硬係有D人心態鐘意一坐貨就永遠要見到正數
你係睇得咁短線點解唔直接做OPTION
你係認為自己渣正股係長線投資又點解要睇得咁短線

唔鐘意見到個倉負數

溝貨先係王道

用期權金溝貨仲好

證明無人接貨囉

股災啦 無啦

我都試過
依家決定買鍾意既股就坐定定岩價就供落去
冇咁好身手
小注慢慢入你高j溝完都唔傷

賭身家就幫唔到

Short Tesla對沖

正常係咁玩既
呢個市要好忍得手

而家諗緊買etf定航空郵輪賭場業果啲坐好

500@$7.5 個日入完即刻趺

上星期唱好
連仔入曬貨
跌得

9蚊唔知仲有冇機會

一齊修心養性 改邪歸正

6月出財報

CCL睇3倍啦
30%食黎做咩

轉身快真係好緊要 但我成日判斷錯...唉

五窮六絕七翻身

冇人接 冇人賣？

有個新手問題想問
Non-Margin Buying Power多過cash
多出來個啲其實係點計出來

唔會再跌到咁低啦
財報差都price in左掛

比連登仔網絡欺凌，頂唔撚順

應該都知自己無幾耐

各位早晨
入到張DJX call

校長早晨，我都斬哂d 唔靚call 換咗唔少近價近期oxy apa call 希望回血劍

唔會咁快消化完
佢禮拜五中午放出黎，大把人收工收左市先得閒check咩事
禮拜一仲有得跌（掛

輸下輸下就明自己真係只係傻散 乖乖地買指數ETF賺市場回報算啦

voo都可以玩桿杆

呢隻國防龍頭
買正股驚閪咩
大平賣 越跌越買

唔係玩妖股都大上大落

點解個個吹ETF
明明個價任佢開

任佢開果D 叫牛熊證...

視乎成交啦

之後條友俾人告又跌一次

真係靠估架炸
一方面佢始於業績好 如果星期一大盤升 應該可以上返750
另一方面 如果啲人panic sell
或者Elon musk 比人告果類 都可以繼續插
空倉等睇戲

dia voo spy qqq流通性咁大，點會有莊吸得捉貨，仲要呀婆都知佢一定要跟住個指數行

你偏離大市太多，即刻幾十萬人沽空溝貨
我睇你點出貨

好難講
aal 財報eps 負數都仲有得跌
ccl 玩下手直插8蚊樓下

ETF都係

傻散只能險中求勝
做咩都唔及大戶同ceo一句說話

跟機入咗d lvs nok call

指數etf係等於市場，唔會跑輸唔會跑贏
而且完全唔洗投資時間，唔係個個都想用咁多時間研究個市
大把人入index fund，多出黎既時間去進修，搞公司
唔係一個懶字既字

改名未

明明900蚊個時都講過too high
點解今次先咁大反應

都唔知宜家到底係所謂嘅牛熊龍市喇

tesla擺明老千股，出業績打上850. 單日轉向，第2日直接700 2成波幅，你點同elon玩

你當ETF係OPTION咩

你check下咩係HFT
呢度講緊index fund，not active fund

我自己嘅話
大藍籌好過ETF

因為本身都跌緊，仲踩多腳囉

升得多自然回得多架啦

amzn 都跌7.6% la

nok atm leap call 其實抵玩
120蚊就可以保證3蚊入貨

飛獵斯巴打早晨
希望可以一齊回血

但其實就算一倍都會蝕價...

都費時派
SPY，QQQ呢同指數唔會相差過0.01%

真心想知
計一計多咗成三成幾buying power
FT係咪免費借錢畀我

琴晚唔知邊個大手掃5月中atm call

兩日波動兩百蚊美金
真係跳樓機黎

正如去賭場
張檯太多人玩你都未必坐埋去

本身都好多被困高位人士獲利/返家鄉走左

tvix 1000 個期完全唔跟vix

純粹聖火game

睇怕都係d yolo 注

早晨校長
sp spy接左小小貨
希望星期一彈小小賺個下午茶

tsla個日有人話會破千

DB巴打早晨
我希望彈一彈買零食咋

都有啲唔同既
Tsla超預期
Amzn唔及預期喎
但都係一齊跌

有無巴打會長揸少少tsm

一日賺一餐

下星期一唔升之後點跌

食下錢咋

ETN唔係ETF

tsm 幾正，但好似好長線

好快唔洗返工

咁你做得市場買賣成交得多有溢價都唔出奇既

因為跌到落700都話HIGH，咪再跌多啲

大市跌都係要跌架啦 有咩唔同
amzn Q4夠好 咪一樣轟到落1600

傻啦
超預期都跌咪即係一早個盈利就唔值800蚊囉

d 賭仔真係好撚麻煩
輸錢個日落雨就賴個天落雨搞到佢輸錢

炒貴左兩倍幾

而家個市大家都想做最後一個走唔想又熔斷中招
當頭部開始take profit 收割埋最後一浸就抽錢走
下一個又怕熔斷再抽錢走，睇怕下一波熔斷好快就見到

咁Elon 真係講得冇錯 老實人黎

有校長

有頒獎

洗手會洗走財運，落盤不洗手是常識

本身都揸住10億期權
你班散戶大戶鐘意點互咬關佢閪事咩

我2萬

走鬼呀！！

好難講 大船

一百股？

好想再睇熔斷
比位入貨

無DIS ZM隻船咁大掛
上番2880唔過份喇

係咪當好友係乞衣

其實老人家嚟講佢都仲算幾精靈
講野同諗野都仲係好快

上次跌都係跌到個個投哂降先停
今次大家有哂心理準備
即係話下個底只會更深

日日飲可樂有助身體健康

淡友做左咁多次乞衣比條生路黎行下

三月熔斷個時未開始玩
俾我親眼見識下

Fed再印銀紙都係解決唔到失望率高 復工無期既問題架喇

牛皮熊出晒黎

我都係
3月尾先開始玩

都要1-2年時間要接班人pick up

長期看好 短期看淡

玩正股止蝕位應該點樣判斷
升果時就話無限qe 龍市 冇得輸
跌又話熊三開始 唔走等total loss

心態差
要抱住正股驚閪心態

上星期又話復工開城乜乜柒柒 唔好諗會跌
而家又話今晚可能熔斷
睇得呢到多真係會精神分裂

咁睇你係技術派定價值投資派

坐 當玩牛熊輸鳩曬 然後del撚曬所有財經app

有無咁撚易直落到地獄，個個都有曬經驗做淡，派錢呀?

想問而家連登大船係咩

睇星期一股joy(好似係)

睇連燈炒 唔輸身家都偷笑

所以應該陪佢玩, 條友一hi左嘢鳩噏就係free money時間

復工開城一樣可以跌...

我覺得復工開城先會跌

咪買啲6月LC950囉！個位數，nothing 都唔傷

Tsla

因為成左事實既野 無得再憧憬 無得再鳩吹

呢度好多牛皮熊
信一成都死啦

Fed 印錢係勁
但佢印錢初衷係解決流動性問題 令市場穩定 唔係唔比市場跌
你印再多既野 都解決唔到 失業率 製造業萎縮 疫情問題
08年印完錢 之後急升
係因為印錢個下已經爆完 ， 爆完自然會復甦
同今次完全唔同

一定唔會

俾d信念

次序掉轉咗
但要發生既始終會發生

成班以為fed印錢比佢洗 係咁買買買
Fed都放哂風 如果再失控 可能考慮直接買股票
即係佢地都預左有可能再跌舖勁
但連登仔反而好肯定牛市已經重臨

經濟還經濟，股市還股市啦

短線背馳可以 長線你無實體經濟支持 點變牛市呀
真係印錢就大牛市 A股一早一萬點 又唔比沽

好似話Fed冇權限入市場買股票
不過規矩嘅嘢就可以隨時改

其實最邪惡跌法係08年咁,無一日溶斷,但日日都跌
當時人人以為有信政府唔驚
點知雷曼,AIG,房貨美,房利美,真係可以執笠
最後房貨美,房利美比政府接管,股票變牆紙
雷曼執笠,AIG重組
散戶輸晒D錢先如夢初醒
之後就係10年長牛

細細聲話你地知,Fed買野係假消息
公司債同垃圾債都未開始買,出口術撚狗

一定陰跌最撚陰濕 每個低位都有老散撈底

我冇講過話而家係牛市喎
一直覺得央行干預只係拖延下跌，市場始終要去到市場參與者信心盡失嗰陣先會真正見底

有冇巴打都係高追左爛肉
已經冇左20%諗緊等定照賣

大家慶祝抗疫成功
正常返工返學既時候
熊仔就來了

Stage 16來了

食息一流

同意, buy on rumor sell on fact 低左升左成30% 咩都price in晒啦
仲要係升足2個月回都唔回個隻

大家成日都講壞消息 price in 左所以出咩數據，有幾多人失業，有幾多新武肺case 都唔會再跌，咁而家所有好消息都出哂，過左頂峰，有解藥，fed 無限 qe, 呢d price in 左又點睇後市呢？

trump trump 又諗住打貿易戰

係

未數侵侵準備搵支那算帳同trade war phase 2 呢d 新野

唔好幼稚啦,依到幾多個玩膠
信住一半,另一半用自己判斷力分析

要翻身

打啦
最好打埋熱戰

早晨 好想short amzn 佢穿左支持位

好息巴打都有睇圖

d put會唔會翻生。

校長有無沽空目標
好想食big tea rice

未有
個市太chok 沽空好危險

早晨好巴。。。。。

科技股唔太敢short

有呀 望左好耐 佢同shop 都7到喊

好多股都穿左平均線

唔知呀 我會搵位平PUT
我已經走晒正股同PUT 淨hold call option

AMD

SHOP 睇幾多？
琴日開左張put spread 411左右

我都有睇
穿得極快
Achose巴打要返黎喇

ib VOO好似做到10倍margin
妖股都未佢咁勁

小弟尋晚SC左, 執下錢

AMD
死亡交叉

校長早餐
一起回血

星...星期一又要比人吊..

呢個post最撚多鳩up無譜嘅人
永遠都煲發現完而中就出嚟認屎認屁

hi spacex巴

hi db 巴

琴日開始玩 估中佢跌

升左咁多日
成個月都升緊
跌少少d人就叫救命咁
唔講以為佢地越升越加注
加足成個月咁

想問一般例如響ib做spread
如果一邊爆左/比人行使左
有冇方法唔洗人手行使另一邊既call/put?

我意思係如果我一早set好左幾個call/put做一group spread
有冇得set一d condition比個spread自己行使/平倉/等結算

淡友>好友

Dragonage巴打早晨
一齊加入淡友回血大軍

都係打工草錢算

一路跌就一筆勾消

佢果套不合時宜了

希望唔洗左一巴右一巴

左右都好痛

你地驚唔驚慢慢陰跌到2017年個位

班友吹到話直落又唔貼倉狂PUT

淡友仲咁多 呢個回血大計應該無問題

有政府唔怕

夠薑就繼續跌，我d 牆紙就快返到家鄉

逆市致富

牆紙大戶揮手

保撚住份工，人工唔減，個市陰跌，其實資產都唔好過，購物力越黎越大

其實個個空倉

今期買咩好?

黑期暴跌-30點

唔係升緊40點咩

上多次2930滿足下咁多位龍友喇

負負得正

only go up

無事了

全部都係未日博士分身

睇黎 2次爆發幾嚴重

一代股王最低位止蝕左啲航空油股，係令人灰心既

咁唔忍得手建議你等有返波賭之後賭波算

根本都沒停過
只係靠自己帶口罩同洗手
信政府真係得永生

703入左幾股支持Elon baba

校長有無加淡倉

永生

ZM

ZM想轉做叛軍 135 support level好勁

我都淆淆地
下星期睇情況落兩張call

ZM d IV高到痴線 做SP 落少少正股算

其實 唔會依然 on track
你岩岩先解封番 你點都要5~14日觀察期先知有無再爆發(潛伏期平均5日)
唔好聽人9up

一路爆一路印錢

你個操作好完美TSLA 長揸算啦

我係咁諗，爆多次，咪要再印多啲錢

岩岩norway 同denmark 出data 話無2次爆發
大陸韓國都無2次爆發
唔通美國係特別d

有冇人有睇ck 個channel ，今日又講多次fed 買垃圾債係假野黎

9up都夠用 就唔洗開printer brrr
btw 下星期買國債又少左 證明Fed未驚過

市場氣氛咁差唔知我6月果d 牆紙put 有冇得救呢

感覺lc同lp要處理放嘅時機, 用嘅精力多啲, 要夜啲瞓
sc同sp睇住啲大位set完就可以早啲瞓, 好似養生啲

無啦
留錢打反手

佢買債少左應該係睇好定睇壞好

睇好，依加個市好穩定收水都唔驚
睇壞，printer 開始jam 紙要股災了

我要開一個好淡光譜 mark 底晒所有人既觀點

我信政府

DJX啦

如果幾日內上就發啦

有預感面仔下星期一收市後貼賣牛買熊圖

放果下好食價
而家較好買入賣出
等佢自動運作

納dee帶升 龍龍哈

瑞德西偉可以分派俾美國醫院用！係唔係有解藥喇？

真係十分agger 我做VXX wheel 訓覺無壓力

一做long side真係唔mon曬市都唔安落 感覺無生活

下星期一解藥play 千升

我係牆頭草

個別股價向下
指數向上
龍市

好巴暴巴 想問下如果想學option同埋TA 有咩書推介呀?

Amd mgm

連登指數

印多倍，個市場多左咁多錢流動，唔通自動消失

Aapl Tsla

DB DIS WMT

跟左好巴波巴 appl tsla

try me

PUT左羅素

code係咩

IWM

想請教下大家開option iv 幾高先做credit spread 而唔做debt spread?

credit spread 可以食iv crush 之外係咪因為佢可以守 先用?

都反映大市
學到野

沽弱call強

打9 d 壞學生
送野俾好學生

這不就是社會嗎?

壞學生先有糖食

又UPDATE 左個BLOG,岩岩發現AMD 同NVIDIA都穿左支持

熊熊哈

邊有可能開debit spread? 一定係玩Covered Short

暫時睇跌穿23000又升返

IMPORTANT INVESTOR ALERT: Nationally Ranked Firm Labaton Sucharow Announces Investigation of Zoom Video Communications Inc. (NASDAQ: ZM), Encourages Short Sellers, Long and Derivative Investors to Contact the Firm - Zoom Misleads Investors on 300 million "user" numbers

好巴有blog? 求link

落地獄

股joy

睇幾多

TSN gun

佢間工廠停工都跌唔落

出缺點算啦
唔打人

海巴愈來愈識玩

星期一又千跌？

好巴無出AMD圖

nvidia 感覺downside 多過amd 所以出nvidia

好巴個blog 係咩？

第1頁有

好巴 想問下如果想學option同埋睇圖 有咩書推介呀?

最好喇

OK千升

有無興趣試我呢個Linear Regression Channel Analysis?

試畫左張
一底似過一底

我已經接左貨了

Lmt 同amd 成交好少
而lmt 少到用可疑黎形容

點玩架?

巴打比左錢用TRADINGVIEW?

Fed有無咁撚古惑呀
唔怪得債王要short撚爆佢

海巴，option 新手想吓點解你星期五開張 SPY 284 CALL，而唔係開 SPY 282 CALL？如果 bullish spy 個 Strike Price 唔係愈低賺得愈多咩?

如果 SPY 真係升到 284 張 SPY 284 0504 call option 要點行使? 放到過期會點

睇左好多教學都唔太明實際操作

TA 無睇書,上網自學
OPTION 讀U個陣學

有咩網可以學架? 真心救教

FREE的

價內時間值會無得快d
一般SPY都唔會行權,因為好Q貴=買20萬貨

星期一sabr好似仲有力上

太樂觀所以6月中luv lp冇放到下星期有靚價就拿拿臨放哂佢

Lc先啱

如果夠錢要點行權，我見 IB 張 call option right click 得 BUY, SELL 同 CLOSE

同埋係唔係大家都唔會放到過期，就算蝕都要放。但如果係過期前幾十分鐘會唔會冇人接?

侵侵快d出招打雜總

判斷錯之後既走勢 我都冇辦法

過期無行權=Short 贏
行權要通知證券行
你點會行權SPY?一次比廿萬出黎好爽?平倉算啦!

amazon準備落地獄
下隻shopify見光死

我都入左幾股支持下Elon

又係依個鳩up怪 香港班新聞佬好鍾意搵佢出新聞

5月5 gsx , 佢個Annual必定精彩，利申一直等larry 拉45

依2個月賺左好多倍所以夠錢，如果行權賺個比例係張 option call market value * 100 又可以係 ib 入面做到的話可以試下...

開咗車了

呢條片有講過類似ge野

short 左dal 過夜，希望星期一跌啦

Btw今朝泊車，倒車果陣俾後車搶左個泊車位
跟住爭d打交，叫曬黑警黎，班仆街見我後生，而個7人車司機係廢老，
就係到係咁嚇鳩我不小心駕駛
最後賠左$10000
無撚曬心機 輸俾袁總都無咁嬲
希望破財擋災

好末來都仆街，何況佢，我睇佢今年點作個10倍同比純利

我d dal call有救了 多謝p巴

點解要賠錢？

多謝你

債賠乜撚嘢錢啊屌仆街死黑警

咁我又係衰，人地停左，我照倒車
點都輸（ 黑警講）

賠俾車主，唔係黑警

同後車有contact?

仆街啦啲死廢老

你意思我泊車時？
有，我打左死火燈

明白 宜家 一批leap call

都tsm msft sp

明老屈喎巴打, 咁順攤?

似係撞撚左都要賠同call 黑警
邊會爭位爭到要賠錢

佢係靜止，我係郁果個
就點都要賠... 唔理爭唔爭位
死黑警咁講

好巴點睇DAL LUV？
上星期上一上以為會繼續上 點知又跌番落嚟
睇呢幾個月個市有啲似 descending triangle驚佢爆落

有無接觸先? 無嘅話咁賠乜?

好明顥係後車泊左停埋
而佢仲後車
結果撞左

有，撞到佢凹曬同花左
屌早知都撞撚左，踩油整凹d佢
死廢老串到仆街

咁撚仆街，廢老真係社會垃圾來

我覺得航空股長期risk reward係靚 但你唔知幾時會breakout. As long as 佢唔穿底 我覺得可以持有。如果佢今次回調番唔到去前底 我會覺得佢係improve緊

買少左, 姐係經濟好返好多, 升!

長渣算啦, 等佢落12再溝爆, 上返50$ 賺爆

好巴
佢後車無望後面先撞
已經唔關架車係咪廢老嘅事

虛心受教，唔係 show off，好多教學都話 1 張 option = 100 shares，但又冇講點行權 ，option 過期會點？上網查又話如果張 option 有賺 broker 會幫你食左張 option。

咁無得打 你已經輸咗 最緊要經一事 長一智 p巴

你咁搞無得唔賠喎巴打

依個星期真係力不從心，買股都係

唉屌，自己on9

P巴見你咁唔好彩 希望你可以轉到運

結算ITM IB會自動幫你搞掂
你想提早行權就要通知IB

唔知會唔會有新既貿易戰呢 有既真係DROP TO ZERO

下星期熔斷

今次侵侵係咪堅嬲? 話咩第一輪既TRADE DEAL 已經唔重要

希望唔使再除褲做雞

唔該曬

做唔做雞都係其次 想知侵侵發火認真既中國點仆街

真槍實彈打過黎啦屌

可唔可以唔好打香港

Thanks 好巴
差一蚊半蚊就到前底淆淆地
快啲復飛啦好嘛

沽撚爆佢 屌

星期一tsla會點

上次ceo 9up 之後有無俾人告？

巴打可以試下唔好下下all in 無咁大壓力

解放香港啦 我係美國人呀 屌

有無兄弟入定ko等廢老吹奏佢

Ko 係short put好對象

做校長都支持

痴撚線賠乜錢

冇野啦追左post

有時打左燈
d 廢老好撚中意攝個車頭搏你走

廢老sp最愛 利申，見佢45特價已直入

死都唔賠
話返廢老一把年紀做黃絲
目無法紀

打埋香港都無問題 置之死地而後生

我用千萬公積金攬炒

校長可以改名做 攬炒校長

未開始攬炒
而家鬥愛國先

想睇星期一熔斷

咁快

黑期暴跌12點

咁你呢兩個月賺咩

無了 星期一又千升迫害廢淡

結算ITM果時OCC會自動幫你行權，唔關broker事
唔想行權記得平倉
我試過一次買左啲末日CALL，禮拜五晚都末到價，諗住放到期當廢紙之後訓教
點知果日收市大V，佢自動幫我行左權
然後禮拜一開市又大插返行權行到輸錢

LMT個情況屬於VCP

要去IFC掛隊了

之前明明升緊轉燈轉勢

想請教點解KO係SP好對象?
如果想食權金, DAL, AAL呢啲IV高, 阻力又明顯嘅會否較好嘅選擇?

淡友仲未死心
可以繼續放心做好了

大藍籌，抗跌慢牛
iv一定低+無肉食，但要夠穩陣

一陣你short put 5月8 700 tesla, 佢下week同你即場同你打爆600, 你含撚

land of the brave

問過老母麵未？

唔該忘巴

尋日同佢同船即係沉

比返d 錢我丫

不如俾把刀你喇

屌 一陣佢反手咪仆得街？

最緊要依家vol高 就算接貨你都覺得抵

所以俾把刀你 搞掂佢 以後唔洗煩

越穩陣既股iv越低風險越底

妖股求其都過百幾200,依d short put win糖爆廠，無仇報

其實我IV高低嘅股都有做, 低嘅例如TSM同T, 高嘅就DAL同BA
接觸option日子尚淺, 所以想知多啲各位經驗多嘅思路, 有勞各位

收市見咁平入左少少JETS

忘巴依排玩咁多option 之前又話唔會玩既

無做long, 做short
改變下自已渣唔住貨贏完輸返既心態

唯一既好處，做左short cover 正股即刻渣得長

點解要賠
你撞到佢?

更正返，我想講lmt nvda

DIS我都有

做雞做到神志不清

amd intel都高位要回20%
nvda無得走 260 我大手掃

下個月輪到好友做

3x歲 orso有成千萬咁多

睇落似洗緊盤
要衝的話一定要set止損

想short msci inc

有冇最新個REPORT 資料

put brk.b 送廢老一程

依家想開倉做 Deep ITM Put hedge 返正股會唔會好傻

硬係覺得轉緊熊三

等買平貨

所以呢 之後個市點行 你知 我知 單眼佬知

係連登仔唔知

連登仔唔洗知

睇黎巴郡仍然認為未轉勢, 好多錢

巴群恐懼時 連登仔...

當阿婆都識玩既時候....

垃圾廢老 佢驚輸姐
牛市重臨 抵佢買貴貨

連登仔己經唔把巴群放在眼裏
垃圾廢老

廢老唔識玩

而家算低IV. 如果覺得熊三做2張atm都得

有QE之後 邊撚到重有熊市架
2020年啦 唔同哂架啦

小弟完全OPTION新手, 想問下假如睇岩方向
1. 價外/價內/平價期權邊隻升幅最大?
2. 愈近定愈遠升幅最大?

廢老不值一提。牛一仲留咁多現金
連登仔就唔同 一早衝哂入市

佢只係一個普普通通鍾意裸泳既男人有咩咁特別

都係
30幾% 依家依個年代都唔算好高

跟我一起撐袁總

袁總牛B

1. 平
2. 近

你真P牌？

牛B了

3. 習

今日唔開市？

ZM 139

澳門有開

條友痴痴地線

下月個真係手持美金睇定d

沒有美股炒的第一天

咁勁
原本係點供

之前好似有個list

佢cash cow來 put唔過呀 一陣佢buyback share就pk
如果侵唔比美國養老金買a 股 msci含得撚

僱主都要供6%比你?

同條廢老倒轉行就贏

本小就當買經驗啦 學生+1

裸泳

退休金各供6.2%
聯邦醫療保險各供 1.45%

岩 佢增持航空股 你沽
佢減持番 你揸
你已贏

上左好多堂課都係重複犯錯

尋日放晒啲股拎cash同廢老一齊裸泳

你個名

止賺set 幾多？

你已經好過我啦我今年一月開始買 明明之前已經覺得2020大件事但係都走左去買
仲輸緊幾萬本
從叫屋企人幫手買去到而家自己操作中間輸好多
我覺得呢次雖然好傷但係都叫做學左好多野
經驗點都比錢重要

長期margin all in一隻股
都幾大壓力

師兄藝高人膽大

呢個玩法我有一期試過 但真係賭錢only
轉做d 投機玩法玩好d
都可以一日20-30% 都玩得好開心

冇錯
錢可以慢慢搵 最緊要唔好輸身家
有時係到諗 如果自己全部反手操作就贏曬了
想買時沽 想沽時買

我要求唔高，有咩玩法日日贏2% 唔洗輸

想問下trading view 點可以set 0.618個堆

冇一個特定percentage?

我老細忘巴出場了
跟你日日200%都得

仲有一個 緊貼連登反向指標
連登仔上船之後 隻3175贏8000變倒輸7000

都好大筆
我地供5政府供15

星期一升5% 俾我走ok?

跟我買最多唔洗輸

斐波那契回撤 由頂拉落底

我amd大好友希望佢落上底43

無巴1% = 我一年1000%啦

賭股趁低買下有冇得諗

咁良心
香港一定無

Amd 可以跌落地核
Nvda 升5% 俾我同主教巴走ok?

真係要快啲出翻個 三倍做空連登指標etf
贏到開巷

係咪要食30% tax?
之前見firstrade 好似loss 可以扣稅
係要net loss 定sub total 所有trade loss 都得?

好過無啦

[member]但如果期權果d好易一日就幾十%[
明明仲有幾個月先到期/member]

屌你我AMD都接左架

你地依d叫賭錢

200 USD真係當過大海賭

下星期要唔要開啲短倉

有上限架 唔知5000定7000架咋

貿易戰覺得侵侵大選前都只係靠嚇
佢自己都要狂印錢救公司。仲加關稅想害多兩錢重？
除非佢係想借正義之師之名話武肺係中國到。充公中國某部分資產

咁惡
15% CGT同搶沒咩唔同

AMD 出完業績見住蝕少少都走咗
D semicon 板塊暫時避下好D
寧願入少少SOXX 再等下

我玩1833就係睇連指摸頂放曬
真人真事

下次一堆新人入黎問點開戶口，買咩必贏，一定要頭也不回清倉

等到無晒人就可以大手掃

45第一注

Amd 好難 volume 好高
如果nvda volume 高先after hour 平咗了

0% loss = infinity gain

佢一個唔該 ryzen 4000 延期就gg
intel 10代就出左 d板就出齊

nvda/asml 等260蚊特價入

Amd輸左200鎂要拎返

all in S燈燈燈

你玩短炒賺既錢收得仲甘 一年內賣既股票賺既錢全部當當年收入一部分

台積電無停工延乜期

星期一嘅策略係如果volume 多升得快就做近價sc
其他情況就酒

我都希望唔會 我想換

最近研究Gsx shopify到底會否Q1 出左會否散水

前者假數，後者參考amazon amd netflex Tesla

無巴屋企人都American citizen ?
可唔可以叫人用HKID開international ac 算?

S連登仔
20蚊都推上三百萬啦

要入我推lmt
下星期一可能有大突破

shopify無連登仔吹奏有d信心不足

另外一隻docu 又係扮曬低調

好明顯 疫情 經濟 已經無得救
唯有打中國牌

尋日好多洲都創新高

攪中國幫到佢大選

傻啦 打中國牌係要spin走內部壓力
有咩野比 仇恨同恐懼更加催票
你睇年頭台灣選舉就知

Taiwan No.1打救世界

佢都係博一博 你估佢唔打貿戰 經濟就會好咩

實攻擊中國啦屌 講真中國係衰 但佢自己都有責任 之後為大選實將責任轉哂落中國到

但重多人感染呢

好多人唔知架 以為美國失業同香港失業係一樣

歐美不嬲出周薪 佢地9成人唔儲錢 周周清
問題係2難 復工=醫療危機 唔復=經濟收皮

拿...以我做過幾年國企 可以同你講係真弱智

人地壓到數字好低先復工
北歐人口少 檢測率高 邊有得比呀

用緊99k（一出嗰陣就換）睇咁既死樣2023前都唔駛換機
就算係AMD應該都冇乜野特別吸引到我

AMD話係贏，但其實成個x86市場根本冇乜進步....

Fed係解決流動性問題 單靠Fed係唔會令到經濟復蘇
因為今次經濟衰退唔係由經濟問題引發 係由疫情

9小小講句 國家層面一定係經濟行先
結構性衰退係一個持續好耐ge問題
有人講過 你想無工番餓死 定係比隻武肺毒死
你無工番就一定死 但你中唔中武肺係有luck factor

需求依然係到，只係lock住左
但你封城太耐 個需求就智消失

熊三六月前會黎

同
你話黨指示既野都算
但99%都完全唔關事係真弱智

換黎做乜，砌完部頂機9成時間都係拎黎睇pornhub youtube

May have a good entry point

打3A開到盡唔換唔得
不過黎緊幾年應該最多換graphic，CPU根本冇乜理由換

大市跌 啲藥股又要彈了

好巴有point

如果冇辦法1-2年內盡力爭data centre單 慢慢intel燒錢成功追返上黎就唔洗玩

係，但係中國聰明個班係上唔到位 上位個班係弱智權貴
我上一份國企工 有個同事（半權貴）拎個Product去間央企靠關係吹兩句 話穩賺 高回報 低風險就水左3億番來

大陸直頭唔驗 有事當係普通感冒傷風就算數

換張3080ti支持下NVIDIA個股票咪得
9900k用5年驚閪咩

可能會減弱 但唔會消失 so far 我睇online game 同game product sales yoy% 暴增 你就知無太大問題

CLS 兩晚話好氣氛都趺到仆街
星期一咩情況 好唔好氣氛

好氣氛 回調姐

地通PP正價買到未

唔係鳩 係事實
巴西總統 同 美國眾議員 已經講到出口
死人ok 經濟唔掂唔ok
國家層面上 一定咁諗架啦 一條人命值幾錢姐

安慰劑居多 想比到人信心返工姐

係囉 你睇下佢內閣班人平均幾歲 連個青年委員會成員都平均4張幾野 你就知

思維完全跟唔上潮流 又要官僚 又政治正確 dklm

老老實實 無巴小心d
一unlock 返多人起來 幾個圍你搞9你走唔到

上連登鳩up聽下就算

陀番支炮穩陣

士氣好好多
但好多公司唔識咁諗

True 又唔係佢有事 as long as 成個system仲行到就無問題

現實就係咁殘酷

點解咁講？

制程落後，產能唔夠， 唔係靠有錢就得
咁簡單國家龍芯一早爆左上黎

所以amd一早執柒左個晶圓廠，全力奶台積電

nvda 華為 amd 高通 apple齊齊奶，intel 想奶要拎籌 ,邊個敢cut單，你對家即刻全要

事實係部分州份做過社區廣泛檢測 有抗體人數係比實際確診人數多幾十倍 即係大部分人中左之後可以毫無症狀
但係經濟一死絕大部分人都會唔掂

藥股有種心魔
明知佢升硬都唔敢買
寧願吉倉

bntx要賭就快 45蚊同莊個成本差唔多

其實美國華人普通支持gop定dem?

仲要諗一做就係八年內都唔可以爆

變化咁大有咩導致咁？睇唔過眼班左膠？

4年得啦
第二任期可唔鳩玩

隻病不嬲唔用藥都會好返
如果隻藥醫到輕症 其實你唔會知隻藥有無效
佢咁心急出 副作用又未知

Second term直接打9中國
Tbh其實我一直覺得美國一直養住民進黨就係防共產黨萬一倒台中國會大亂

大家有冇咩投資書推介小弟?
小弟已有漫步華爾街，聰明的投資者

所以話台灣邊有可能輸，一打陸戰燒咗間廠就全世界攬炒

cis 個本幾好

但其實依家班美國後生仔係咪反而多數係左膠多？之前睇篇article話大部分teenager都係pro DEM，係咪成長得太幸福唔知世間險惡

產能amd一樣都唔太足夠 ryzen3家用最近先至冇人開炒價 epyc比巨企/政府落少少單食完之後都冇幾多剩
今年apple hisilicon轉5nm之後 先可以book番多d 7nm產能

對手唔係中國果班copycat冇左原創者就忽然唔識「彎道超車」
intel仍然係超強對手 有能力忽然間整d嶄新產品一下反cup (類似由pentium4跳去core 2 Conroe 之類咁嘅野）唔可以輕視

佢地唔係有牌arm fire 要點樣既咩
身上一支pistol 車一支大槍?

笑傲股市

想學嘢時間值快啲嘅作用係？

有限錢提高士氣更重要

Peter lynch 果幾本ok嗎?

中國肺炎之後有無話特別改變

門口掛美國旗

摺緊被

真係選舉前爆到煲的話 民主黨選贏然後食中復甦 呢個值搏率就高好多

食下草 扑下野就一日

通常出來做野就會覺得一票好重要

咁撚張揚？真係比人打都無得嘈

岩丫

唔係common sense 來咩
我估美國top 1% = World top 1 %

仲有一個問題假設我有張 call option, unrealized profit 有 $100 想 take profit 走人，係 ib 應該點做？sell 張 call option 定 close 張 call option?

sorry for 1999

有時做隻無知ge豬係好事來
好似我咁 我有輕度抑鬱 我細佬有焦慮症

其實真係最好，排華就梗，只係你想唔想入集中營咁解。二戰嗰陣美國對日本人都搞過呢一套。

人地覺得大叫一聲中國人出來會大把人幫佢

香港我估所有專業人士多多少少都有
做野standard 其實好高 同其他國家俾

睇咩區多
賭城JJ表示 東區北區窮閪區危險
其他感覺都好安全

印度人居多

第一係白 第二係黑 第三係墨 第四係菲/唐

仲要係個政治環境太差 覺得好絕望

賭城係咪好多野玩
想下年過去玩下

close 應該係行權？
實際上應該係sell 返同一個價位既option 黎take profit

咩機？
有車就周圍去得架啦
想去National Park咪去
想上雪山咪上雪山

無咩玩 附近景點 red rock canyon,hoover dam
落下club 賭下錢 睇下show

鯰魚效應

無人識渣車就真係唔方便
SF都還可以既

周圍都係飛機機場唔係咁易架

我見其他巴打話 提早行權就要通知 IB？close option 就係行權？

唔只啦 其實好多平時生活野都揸到你盡
好似工廠咁用盡你既人生

不過我相信係因為咁樣香港人先特別聰明

賭城好無住

另一方面要留住中華民國個名 唔會咁易比台灣轉做台灣共和國

租啦 都係2-300港紙一日姐

ib 有粒行權制邊洗通知咁大陣仗
我用開中文禁平倉制所以唔太知英文點寫

唔好
無揸過冰面好撚危險

好住 地方細 渣車方便
又多24小時野 賭場, fitness center, super market, pho

無人叫你去挑戰呢d地方
LA SF LV 一年都無幾日落雪

係唔會有人幫拖 上次有個女人係SF唐人街附近畀黑人打劫完全無人幫手

印度人同支那人一鳩樣 講就叻

明白曬

無巴你做邊行？依家美國請人過去會唔會難左

但夏天上到百二三度真係好癲

呢邊考啦 弱智都pass

有利益咪中國人囉 無就美國人
得我大陸班親戚咁真心膠咁愛中共

圖幾靚，好過ino三烏鴉等6蚊接

Close係平倉 (賣option if you are long)
Exercise先係行權

1/5？

香港人都可以過你果邊考?

應該難掛 另外兩個衰咩野

無巴係起屋仔定咩?
唔記得你有沒講過

舒服過香港
出入又有車有冷氣

15年
但我都未夠
好彩基數大

同香港班垃圾一撚樣

22:49 【泰国恢复部分国内航线 开放14个机场】格隆汇5月2日丨据中新社，泰国机场管理局局长塔维2日表示，泰国机场管理局已开放国内28个机场中的14个，包括南邦、湄索、彭世洛、武里南、甲米机场等。泰国亚洲航空、酷鸟航空、越捷航空、狮子航空已恢复30多条国内航线。（格隆汇 App）

幾時到美國 你老味

如果咁岩黎到美國暴大讀書一定學到好多野

Yes

美國暴大姐係邊間？

睇定少少好 穩陣好過再爆多次

當初試過無聊send信揾intern，明知唔會請

我d dal call
好彩星期五加咗貨

UCB

咁有錢。

我都係開咗50 張咋

無知一問點解化叫暴大？間野入面好多政治抗爭？

油股 感覺上 補裂口前震倉。

唔知會唔會一野補咗個裂口

我d put有救了

嬉皮文化係由佢地開始
而且UCB係反政府 反極權 愛自由
而且每隔幾年會暴動一次 每次都搞到封地鐵站 高速公路

等緊靚調整開lc

唔係啦,渣左幾年了

點解你地唔去隔離移民post 講？

未夠已做校長

呢度無人講過話移民

佢地睇華人好似細路仔
無番30歲我諗佢地都會check

要由當地文化開始了解 睇下揀咩股

千金散盡還復來

好似好正 好想體驗下

( Show Blocked User - 無敵家 )

又冇市 傾下計姐
咁都要管?

女仔人家咁惡

琴日已經係咁
一禁入個post 碌左好多頁都係佢地講埋d完全唔關topic 事既野

Yup

好彩我開果d係leaps黎

希望將來都移到去美國

咁我同你講
你點揀股
bottom up 定top down
FA定TA
FA點睇intrinsic value
TA睇咩indicator

傾下美國生活姐 都沒市開
btw無巴想問下d 人點睇Pence
見佢好似幾好咁

pho 邊間好食？之前去食開pho saigon 8

垃圾國家唔好黎 路又爛 d航空公司又就執曬笠

無cap? Fatfat

我點指兵兵揀既
So?

無架

尋日通頂都係做緊trade wo
btw 呢度認真討論唔係特別多
即市share trading idea 多d

之前睇新聞佢同侵 一個主內一個主外 如果計內政
Pence係做得幾好 起碼美國人收入真係有比較大既增長而通脹又相對溫和 失業率又去到全民就業standard (唔好計住用時薪定月薪工既比例)

升SGM先有規定
升副校校長係無年資規定
好睇學校

有weeeeeds
如果係香港要偷偷地

見佢coronvirus 都好似唔錯?
佢做team head 又打過H1N1 d 人會唔會覺得佢都lead 得好?

你用左幾耐坐正？

D人都唔驚
開d開城出街玩

*快d

quote返出嚟問下佢係咪美國佬傳去中國嘅

佢個時做LA州長既時候畀人爆佢特登暪住疾症
但今次反而速戰速決 無拖住黎做

同小粉紅傾呢d根本係曬我時間

屌 爽皮，我一早供爆30000個cap 而家3x歲先得廿幾萬mpf

不如研究下trade war 2.0 有咩受惠股？
龍市一齊升，熊市跌唔落

農股

Lmt

Food industry 6月call
已經開左

MON

咁佢依家仲係小粉紅？

多謝無敵巴 研究下先

【美國疫情分佈圖】確診創一周新高 紐約提早結束學年

我以為佢係美國
大陸就算把啦 無得救

睇仲會跌根本無好轉
好消息又7788